警察女朋友班姊妹先係最重要嘅角色

你女朋友話要結婚
我敢講有 70% 受班姊妹影響

即係代表咩吖？

即係班姊妹覺得係咩
你女朋友就會覺得係咩
我敢講全香港有 70% 係咁

利伸：
嫁雞隨雞，嫁狗隨狗
支持警察女朋友擁有正確思想

法國黃背心運動的 8 堂課